「大家認真諗一諗」警棍膠索帶！！？

拿....就算我當條「膠索帶」真係鬆左去支棍前面...咁用支有野凸起左既警棍打人有威力d 定冇野凸起左既警棍威力勁...
隻犬會唔會唔知佢果野壞左呢定選擇繼續用？

銀色喎

ching 可唔可以搵條銀色金屬外表嘅索帶黎睇睇

絕對唔係膠索帶，咪幫狗降溫啦p牌仔

當jei...

利申：唔覺得係膠

咁點解要加d sharp point喺棍？

索帶頭個位好尖

重點我冇話係膠索帶

終於有人明我講咩....

就算係硬膠...威力唔會差過鐵好多

唔好理佢係唔係膠
100%係後加
條繩係用黎防搶棍
冇可以要索住

後加膠都係有問題....理9佢係 安鐵定安膠

Push

總之加左料仲要繼續用 水洗都唔清

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

用三條索帶綁一條繩，唔合邏輯

警棍頭粗手柄幼，點滑向棍頭，

一定係沙狗公加左潤滑油